[
{
        "question": "Qui était le contemporain Mihai Eminescu?",
        "difficult": "facile",
        "allAnswers": [
            "Ion Creangă et I.L Caragiale",
            "Ion Iliescu",
            "Viorel Lis"
        ],
        "rightAnswer": "Ion Creangă et I.L Caragiale"
    },
    {
        "question": "Comment la petite amie de Mihai Eminescu l'a-t-elle appelée?",
        "difficult": "difficult",
        "allAnswers": [
            "Sânziana Micle",
            "Dana Criminala",
            "Veronica micle"
        ],
        "rightAnswer": "Veronica Micle"
    },
    {
        "question": "Quel est le nom de la société littéraire dont faisait partie Mihai Eminescu?",
        "difficult": "facile",
        "allAnswers": [
            "Maçonnerie",
            "Dacia Literar",
            "Junimea"
        ],
        "rightAnswer": "Junimea"
    },
    {
        "question": "Quel est le magazine dans lequel sont parus les plus importants poèmes de Mihai Eminescu?",
        "difficult": "difficult",
        "allAnswers": [
            "Dilema Veche Magazine",
            "Taifasuri Magazine",
            "Magazine Conversations Magazine"
        ],
        "rightAnswer": "Magazine Talking Magazine"
    },
    {
        "question": "Quel était le nom de la naissance de Mihai Eminescu à la naissance?",
        "difficult": "facile",
        "allAnswers": [
            "Eminescovici",
            "Eminovici",
            "Eminevici"
        ],
        "rightAnswer": "Eminovici"
    },
    {
        "question": "Combien de lettres Mihai Eminescu a-t-il écrites?",
        "difficult": "difficult",
        "allAnswers": [
            "4, les autres ont été perdus au poste",
            "5 lettres",
            "3, le reste sont des cartes postales"
        ],
        "rightAnswer": "5 lettres"
    },
    {
        "question": "Combien d'histoires le poème de Lukeafarul écrit par Mihai Eminescu?",
        "difficult": "moyen",
        "allAnswers": [
            "94 bandes",
            "98 bandes",
            "100 rayures"
        ],
        "rightAnswer": "98 strides"
    },
    {
        "question": "Quelle est la fantastique nouvelle courte écrite par Mihai Eminescu?",
        "difficult": "difficult",
        "allAnswers": [
            "Pauvre Dionys",
            "Bossul Dionis",
            "Pauvre Dionys"
        ],
        "rightAnswer": "Le pauvre Dionis"
    },
    {
        "question": "A quel âge Mihai Eminescu est-il mort?",
        "difficult": "facile",
        "allAnswers": [
            "39 ans",
            "40 ans",
            "41 ans"
        ],
        "rightAnswer": "39 ans"
    },
    {
        "question": "Quand est-il né?",
        "difficult": "facile",
        "allAnswers": [
            "20 janvier 1850",
            "15 janvier 1850",
            "15 janvier 1851"
        ],
        "rightAnswer": "15 janvier 1850"
    }
    ,
    {
        "question": "Quand est-il mort?",
        "difficult": "facile",
        "allAnswers": [
            "15 juin 1889",
            "16 juin 1890",
            "15 juillet 1889"
        ],
        "rightAnswer": "15 juin 1889"
    }
    ,
    {
        "question": "En quelle année connaît-il Ion Creanga?",
        "difficult": "difficult",
        "allAnswers": [
            "En 1875",
            "En 1885",
            "En 1890"
        ],
        "rightAnswer": "En 1875"
    }
    ,
    {
        "question": "Où est-il né?",
        "difficult": "facile",
        "allAnswers": [
            "Alba Iulia",
            "Suceava"
            "Botosani"
        ],
        "rightAnswer": "Botosani"
    }
    ,
    {
        "question": "En quelle année l'inspecteur d'école est-il à Iasi et à Vaslui?",
        "difficult": "difficult",
        "allAnswers": [
            "en 1875",
            "en 1883",
            "en 1878"
        ],
        "rightAnswer": "en 1875"
    }
    ,
    {
        "question": "Qui est Mihai Eminescu?",
        "difficult": "facile",
        "allAnswers": [
            "un poète"
            "un peintre",
            "un musicien"
        ],
        "rightAnswer": "un poète"
    }
    ,
    {
        "question": "L'enfant Mihai Eminescu est-il dans la famille?",
        "difficult": "moyen",
        "allAnswers": [
            "5ème",
            "8ème",
            "7ème"
        ],
        "rightAnswer": "7ème"
    }
    ,
    {
        "question": "Comment s'appelle le père de Mihai Eminescu?",
        "difficult": "moyen",
        "allAnswers": [
            "Ioan Eminescu",
            "Valeriu Eminoviciu",
            "Gheorghe Eminovici"
        ],
        "rightAnswer": "Gheorghe Eminovici"
    }
    ,
    {
        "question": "Comment la mère de Mihai Eminescu l'appelle-t-elle?",
        "difficult": "moyen",
        "allAnswers": [
            "Veronica",
            "Raluca",
            "Maria"
        ],
        "rightAnswer": "Raluca"
    }
,
    {
        "question": "Combien de frères Mihai Eminescu avait-il?",
        "difficult": "moyen",
        "allAnswers": [
            "9 Frères",
            "8 frères",
            "10 frères"
        ],
        "rightAnswer": "10 frères"
    }
    ,
    {
        "question": "Pour qui s'est-il battu pour ne plus publier le poste de Mihai Eminescu?",
        "difficult": "difficult",
        "allAnswers": [
            "avec Iacob Negruzzi",
            "avec Titu Maiorescu",
            "avec Aron Pumnul"
        ],
        "rightAnswer": "avec Titu Maiorescu"
    }
    ,
    {
        "question": "Combien de soeurs Mihai Eminescu avait-elle?",
        "difficult": "moyen",
        "allAnswers": [
            "4 soeurs",
            "3 soeurs",
            "2 soeurs"
        ],
        "rightAnswer": "4 soeurs"
    }
    ,
    {
        "question": "Pourquoi la maladie a-t-elle souffert les deux soeurs de Mihai Eminescu?",
        "difficult": "moyen",
        "allAnswers": [
            "Typhus",
            "La rougeole",
            "La peste"
        ],
        "rightAnswer": "typhus"
    }
    ,
    {
        "question": "Laquelle des deux sœurs haïra Mihai Eminescu au moment où la maladie s’établira?",
        "difficult": "moyen",
        "allAnswers": [
            "Aglae, la sœur aînée",
            "Henrieta, la soeur cadette",
            "Les deux"
        ],
        "rightAnswer": "Henrieta, la soeur cadette"
    }
    ,
    {
        "question": "Où a passé l'enfance de Michael Eminescu?",
        "difficult": "facile",
        "allAnswers": [
            "à Ipotesti",
            "à Medeleni",
            "à Flamanzi"
        ],
        "rightAnswer": "at Ipotesti"
    }
    ,
    {
        "question": "Comment s'appelait le professeur Mihai Eminescu?",
        "difficult": "difficult",
        "allAnswers": [
            "Ion G. Sbiera",
            "Iacob Negruzzi",
            "Aron Pumnul"
        ],
        "rightAnswer": "Aron Punch"
    }
    ,
    {
        "question": "A quelle société adhère Mihai Eminescu?",
        "difficult": "moyen",
        "allAnswers": [
            "Junimea",
            "Est",
            "Time"
        ],
        "rightAnswer": "Junimea"
    }
    ,
    {
        "question": "De retour au pays à Iasi, Mihai Eminescu est nommé en 1874 directeur de ...",
        "difficult": "difficult",
        "allAnswers": [
            "Bibliothèque centrale",
            "Société Junimea",
            "Inspection scolaire"
        ],
        "rightAnswer": "Bibliothèque centrale"
    }
    ,
    {
        "question": "Quand il a rencontré Creanga, avec qui il devait nouer une amitié durable, Mihai Eminescu était ...",
        "difficult": "difficult",
        "allAnswers": [
            "directeur de l'inspection scolaire de Iasi",
            "Critique d'école (1875-1876)",
            "Directeur de la bibliothèque centrale"
        ],
        "rightAnswer": "examinateur de l'école (1875-1876)"
    }
    ,
    {
        "question": "Quel était le grand amour de Mihai Eminescu?",
        "difficult": "facile",
        "allAnswers": [
            "Mirela",
            "Raluca",
            "Veronica"
        ],
        "rightAnswer": "Veronica"
    }
    ,
    {
        "question": "Où est mort Mihai Eminescu?",
        "difficult": "moyen",
        "allAnswers": [
            "Bucarest",
            "Ipotesti",
            "Iasi"
        ],
        "rightAnswer": "Bucharest"
    }
]